占星:美麗華意外發生果陣，正好係超級血狼月蝕!

香港時間10:25am

跟住呢

有呀，通常凌晨四點果欄有，你一陣去油麻地問下人

月蝕美國晚上見到...
意外地點叫美·麗·華
而意外死者係華人...

有咩問題？

今日係1月22號